點睇10/11阿積士個陣咁勁但連歐霸都踢唔掂？

蘇9、大力神、華湯根、Toby、盲佬、史迪基倫堡
轉戰歐霸嗰陣雖然蘇9走咗，16強對俄超嘢兩回合輸4蛋真係有啲肉酸

因為未學咬人同MMA

Ajax嗰陣已經咬過喇

華湯根、Toby呢兩個當時仲未勁

Vertonghen當年仲係帶刀侍衛，11/12嗰季各項賽事入10球

證明蘇狗啲盃係靠美斯神贏返來

早d出局踢少d作客閪波啦

見到COACH係法蘭迪保亞就知點解